有無巴打試過放血？

係咪真係舒服左？

古代西方療法最常見於放血,通常佢地放開700ML起 以一升左右

我唔收你錢你畀我放曬得唔得

一升

梅花針？

係舒服啲
但治標唔治本，幾日後打回原型

去放不如去捐

我淨你知你幅圖搞到我個頭好唔舒服姐

如果係梅花針的話
絕對認同

知唔知華盛頓點死